\beginsong{Symbolum '77}[
by={TM: Pierangelo Sequeri},
index={Tu sei la mia vita},
]
\meter{4}{4}

\beginverse
|\[E-]Tu sei la mia \[C]vita\brk\ |\[D]altro io non \[G]ho
|\[E-]Tu sei la mia \[C]strada,\brk\ |\[D]la mia veri\[B]tà,
|\[A-]nella tua pa\[D7]rola\brk\ |\[G6]io cammine\[E-]rò
|\[C]finché avrò re\[D]spiro fino a\brk\ |\[G]quando Tu vor\[B]rai
|\[A-]non avrò pa\[D7]ura sai\brk\ |\[G6]se Tu sei con \[E-]me
|\[C]io ti prego \[D]resta con |\[E-]me.
\endverse

\beginverse
|^Credo in Te Si^gnore\brk\ |^nato da Ma^ria
|^Figlio eterno e ^Santo,\brk\ |^uomo come ^noi
|^morto per a^more\brk\ |^vivo in mezzo a ^noi
|^una cosa ^sola con il\brk\ |^padre e con i ^tuoi
|^fino a quando ^io lo so,\brk\ |^Tu ritorne^rai
|^per aprirci il ^regno di |^Dio.
\endverse

\beginverse
|^Tu sei la mia ^forza\brk\ |^altro io non ^ho,
|^tu sei la mia ^pace\brk\ |^la mia liber^tà,
|^niente nella ^vita\brk\ |^ci separe^rà,
|^so che la tua ^mano forte\brk\ |^non mi lasce^rà
|^so che da ogni ^male Tu\brk\ |^mi libere^rai,
|^e nel tuo per^dono vi|^vrò.
\endverse

\beginverse
|^Padre della ^vita\brk\ |^noi crediamo in ^Te,
|^Figlio Salva^tore\brk\ |^noi speriamo in ^Te,
|^Spirito d'a^more\brk\ |^vieni in mezzo a ^noi,
|^Tu da mille ^strade\brk\ ci ra|^duni in uni^tà
|^e per mille ^strade poi,\brk\ |^dove Tu vor^rai,
|^noi saremo il ^seme di |^Dio.
\endverse
\endsong
